一個女同學肯同你單獨出街兩次以上，代唔代表有好感？

直情可以開房

有 快啲拖佢錫佢
等緊你開口

真

真情可以開房

啲女上左岸就唔要水泡啦

做gym啦

師兄試過？

代表佢好撚得閒 無人陪

點知佢同其他男同學出左十幾次

係

兵長

佢好忙喎

第三次仲唔表示就玩完
自己諗

冇了

認真mode
岀幾多次都唔代表有無好感

會
因為係女同學

點解

成班女仔約，咁係咪可以多p

rest day

當你係朋友一樣可以同你單獨岀街

利伸 之前都以為自己有機 點知炒左車

+1

完全明白。 一句當你普通朋友 咁就 收左皮了

有但好快會變番無